成日有頭瘡點解決

轉洗頭水

有咩推介

用含焦油既洗頭水，屈臣氏藥房有賣

自己用過丙朗代言果隻好似叫clear
藍色既
揀左深層潔淨
感覺有改善(可能係錯覺)

依家用緊泡菜既呂洗頭水
感覺唔掂
似啲會用返丙朗

轉用無矽靈既洗頭水

換過個頭

滴露

有時R個頭 會有一粒粒好似結左焦既頭皮咁
其實算唔算頭瘡？

都係

岩岩轉左用linola 唔知點呢

之前係日本買d查頭瘡藥水既好勁

依家比之前好左好多

巴打隻野叫咩名

同問

換過個枕頭

用瀟灑洗頭水,我自己都有頭瘡,用左有改善
應該一般藥房都有,唔難搵

早D訓 (<呢樣最重要 )
做多D運動
日日換枕頭套
打少D丁

如果上面果隻無效
仲有一隻加強版對抗真菌

呢度有解釋其中的藥用原理